仆街喇仆街喇 樓下所有atm都拎唔到錢

Po唔到圖既

睇到圖

好撚驚 行左兩間都冇錢

去7仔 OK 買野用EPS攞錢咪得